[若水之夏] 當你以為靜左 其實警暴每一日都繼續出現緊

唔知大家仲記唔記得，我地由八月開始就一直有幫開手紀錄低呢場運動發生既每一件事，希望有朝一日我地所紀錄既野可以成為證據，逐一清算班黑警。

今次開Post最主要既原因係見到有人話已經開始靜，但係睇番我地既日程就知道，其實一直都無靜過！而且警暴問題幾乎每日都出現緊，就算見唔到佢地濫權濫暴，都會見到佢地已經成為左香港既特權階級。

最後想講既係，呢八個月以黎，香港人已經承受左太多唔公平唔公義既事，希望大家仲可以Keep住團火一齊行落去，我地煲底見!

主頁:

時序線:

日程:

警察濫權實錄:

Twitter:

Telegram 即時新聞頻道:

以下係我地既聯絡方法, 如果發現有咩問題都可以隨時搵我地
Telegram:
Twitter:
Email: hkrev2019@gmail.com
Email PGP：

p

Push

Tui

認真POST冇人推

記得

有用，多謝手足

push

P牌推

推

中學生：由聽日開始 我唔想見到連登仲係討論緊KT Law同肥蛙

Pish

竟然得咁少人推

推推推

推啊

推 一直都bookmark 住

有追開

推俾多啲人睇到

幫推 好有心

手足

推警暴到今時今日都無人被問責已經係一個問題，勿忘初衷

有部分人用長期抗爭同埋波蘭做籍口叫人靜落黎，點解長期抗爭唔可以長期活躍地抗爭？日日講波蘭只係東施效顰。

pushhhhh

推！

never forget, never forgive

辛苦了

推唔郁

推呢啲POST 好過

up

黑警三萬仆街啦

Last

永不忘記警暴

Push
永遠都會記得 多謝手足

推 多謝手足

香港獨立

推呀

幫推！

Pushh
Never forget

甴近平

721

推返d認真Post

推佢老母

大家可以留意返:

連登俾大量網軍入侵係事實
Spin哂啲重點 如正苦派1萬蚊; 民建聯集體投票反對唔講？正視聽財委會第一議程係咩？係警隊加薪呀！

勁多On9 post 如街童童黨落網或者俾人打到好慘好慘, 認真講關我地場運動咩事？ Who 乜鳩姐唔識就上一頁Google下啦仲要幫人推埋post？

依家無人記的街上啲狗呢半年幾嚟對手足做過啲乜？
定大家都訓咗幾個月平行時空緊？

依家我地驚到街都唔膽出都係因為黨賜人工病毒咋, 醒啦好嗎！

認真po冇人推

推
出邊啲垃圾po睇到眼冤

PISH

自膠 習慣咗不推文

推！！！永不忘記

謝謝你

感謝整埋資訊

P牌盡力推

每一日都記得 不可忘記

Diu

永世難忘血海深仇

幫手推推

手足真正有心

你老母不推文回覆
你厭悶咪縮返入老母條西隧到囉
衝出黎做乜姐
放哂負咁正一失敗主義者

仲有, 呢篇野唔撚係俾你睇
喺俾人睇既
死撚返出去啦 毅進狗 仲要自稱王者

推！

呢排好多仆街係度話場運動完左 完佢老味臭閪 手足唔係condom

推post

pushh

721 831

推，咪推埋啲咸濕Po 無聊嘢

Up

多謝你既付出

黑警依家仲有影人大頭

唔好再訓著覺

多謝手足

多謝手足
推

包伏撚除左搵籍口仲識條撚咩
搵到個理由比自己懶 比自己淆 仲唔用呢個籍口外判抗爭等咩
自私包伏撚就係賤

pish

721 831 101

認真post推

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

冇錯

辛苦你哋，大家繼續堅持

好好用 推

頂住

永不忘記

嘩！樓主好有心
支持

sad, but well-said.

好細心做既post !

有睇

好詳細

push push!

抗爭已經成為生活嘅一部分，好似飲水咁，唔洗人地提你飲，但每日都會記得飲

辛苦曬

推 希望多啲人睇到

多謝手足，一世都唔會原諒黑警

記得唔會忘記

推！唔可以麻木

黑警死全家

PUSH

已bookmark, 不敢或忘

推唔到

posh

警暴係無停過，我們不會忘記。

警暴冇撚停過

多謝手足 兄弟爬山

五大訴求，缺一不可

一招解決 $10000立法會困境

好感動,原來仲有keep住update

respect

多謝兄弟既努力

推呀！！

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

Push.

Never forget

黑警日日都出黎捉人再消失你
班仆街踩緊線等機會落手

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

各位手足大家點返著團火未

邊系到見到我提成功兩個字呀撚屌？
我屌你老母臭系咩？嘈交都唔識嘈
新移民呀？腥港人？
死撚返出去同你隻大陸西老母一齊做豬啦
港豬就無得你做架啦 大陸系

巴打有心

巴打辛苦晒

P仔推

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)

西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

黑

驚

死

全

家

樓主好有心

加油

呢個website 整得好比心機，強烈推薦比外國朋友

tui

不要忘記

多謝巴打一直幫手整理

大力推

721 831 101 1111

冇力推

黑警仲要買多六架裝甲車

推
每日要提醒

撞

曱甴做咗皇軍仲會返轉頭咩
一日黑警終身黑警

煲底見

記得，日日都有睇住

唔好意思借個位

[入嚟推下行動Post] 831半周年網上集會

推啊
做實事

冇理由咁都唔推架

!!!

推，繼續印文宣

三萬thx

勿忘初衷推

唔好比佢停

好有心機

多謝 第時一定會有用

推，不敢忘記

推！冇可能忘記，成日睇返面書啲post,次次都嬲到爆，不能忘記不敢忘記，期待緊車公顯靈將班賤人送晒去坐監

P推！

推
個預算案仲提醒大家警暴未來將會更大

推，e 家小左人報，大家都似無曬事咁

ok push

約定煲底相見

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

p牌推

Pushhhh

有用post push

Ogog

屌 有用po冇人推

唔可以忘記

唔撚淮忘記呀香港人

我繼續推 推到沒法推

自膠 手快左
推

整理得好好
一定要share比朋友

多謝你巴打

我見到有啲驚

P

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

推 黑警罄竹難書

多謝你哋堅持落去
香港人保持憤怒

靜佢老母呀 ...我相信民怨唔會消失

疫症快啲過

我想遊行集會開花

辛苦哂手足
請你keep住紀錄這段歷史

認真post快d推

唔係好想自欺欺人 但事實係 番工既番工 抗爭？不了食下黃店算了
今次派1萬真係轉捩點 如果香港人咁都受 手足已成condom

利申：721 7個月都重有去集會

一日冇真普選

辛苦晒
P牌幫手推

切除五肢
五馬分屍

b

上唔到熱門
其實係咩事？？

見到好多人刻意推緊啲好舊嘅垃圾post，所以幫手推返抗爭行動post，大家努力

點解認真po冇人推

推
黑警死全家

香港人休息完未

支持

推!

辛苦哂

never forget, never surrender

光復香港

靜靜雞俾狗拉喇llm

Bookmark 左佢 方便去旅行比外國人睇

p牌推！

P牌冇得推

721 831 101 1111 1112 1117 1118

三萬黑警一日未清算 都會繼續反抗落去

武漢肺炎完左再呢過
反正無得再差架啦
主攻中環金融圈

感謝手足
一齊努力

多謝你地

每次睇都熱淚盈眶

我一路都有將你地條link擺係twitter profile㗎
辛苦曬你地

靜你老X

我都係靠你個網去做記錄 手足堅持住

推
光復香港 時代革命

拒絕習慣 毋忘警暴
光復香港 時代革命

每日都記得

永遠都要記住黑警做嘅事
永遠都不能原諒......

多謝手足！